想放leica m8 silver

Leica M8 silver有盒 + 兩粒原廠電
Summicron 35 F2 ASPH有盒 + E39 UV/IR CUT Filter

100% function
無乜花

有無興

有無telegram

How much